《PUBG》狀告《Fortnite》侵權：地圖、介面相似

根據韓國日報指出，PUBG Corp 已經針對 Epic Games 旗下《要塞英雄》向韓國法院提起版權侵害訟訴，並要求法院判定《要塞英雄》是否涉嫌複製《絕地求生》相關內容。《絕地求生》官方人員上周五表示：「已經向首爾中央地方法院提起相關版權侵害的禁制令，目前韓國分公司 Epic Games 即將遭到禁制令處分。我們早在一月份就提起訟訴保護版權，去年 7 月發佈的第一人稱射擊遊戲《要塞英雄》在世界各地流行，已經嚴重影響去年最受到歡迎的《絕地求生》市場地位。」

回顧去年 9 月接受採訪時，PUBG Corp 製作人兼總監 金昌漢 曾表示：「《要塞英雄》模式使用與《絕地求生》相同的名稱的行銷手法。即使 Epic Games 是我們公司目前使用引擎的合作公司，但我們支付給他們大量版權費用，雖然業務合作關係，但雙方再沒有協商的情況之下，對方擅用我們的遊戲名稱與類似的遊戲模式來達到宣傳目的，這點令我相當失望。」

然而最近 《絕地求生》公司也發佈相關文件來佐證，並收集《要塞英雄》大逃殺模式與《絕地求生》相似之處。PUBG 方指出，UI 介面風格、小地圖以及玩家最大數量顯示等 11 個內容，都有疑似侵犯《絕地求生》版權，不過目前 Epic Game 並未回覆。

此外，由於 Epic Games 正準備與 Neowiz Games 合作進軍韓國市場，因此兩家公司在今年一月簽署合作協議，並預計第二季在韓國 PC 網咖正式推出《要塞英雄》，所以有許多人認為這起訴訟案將影響《要塞英雄》在韓國網咖的上市時程，對此，Neowiz 公司代表回應說：「目前網咖上市延遲與訟訴案件毫無任何關聯。當時我們沒有意識到這起訴訟，雙方就達成了合作協議，主要是為了協助 Epic Games 在韓國地區提供穩定的服務，正如同我們前面所說，我們目的在於加強優化及遊戲完整度。」

.....

輸唔起好惡

PUBG講到隻game係自己原創咁

唔抵得人做得好

Brendan Greene係BR玩法嘅公認原作者喎

高見廣春可以告Pubg、H1Z1同 Hunger Game㖭

Pubg 肯收皮未啊
又搞唔撚掂啲掛狗
淨係得把口講 同大陸有撚分別啊

大逃殺幾時告PUBG

Data告左lol未? Overwatch告左paladin未

其實pubg隻game本身係抄返嚟但係佢改變到其他遊戲嘅缺點同埋宣傳做得非常好

但係人哋而家整隻免費卡通版， 最緊要係冇乜支那人玩， 搞到好多玩家去曬嗰邊

根本咎由自取，仲要告返人轉頭

為咗賺錢賣畀騰訊都算啦，仲要避免得罪支那玩家又唔搞好啲外掛問題

我真心對呢隻game冇乜興趣， 玩法已經老土，仲要成隻game都係支那外掛狗

根本係未玩過H1Z1嘅00後先會鍾意呢隻遊戲

唔好同我講乜嘢隻遊戲做得好過以前嗰啲， 淨係見到所有梳化都係外掛大陸狗已經冇興趣啦

屌，乜撚野梳化

server 變梳化， 垃圾google語音

如果可以，Team fortress2都可以告OW 啦

問題係

佢真係做得好好多

兩間都比騰訊買哂

告乜鳩

咁公平d講tf2只係每個人hp 都用的槍唔同，ow基本上係moba黎

搞下笑啫，呢啲嘢邊有得告

影響最受歡迎地位係因為外掛

兩隻騰訊都入曬股
係到狗咬狗骨

見玩家減少就去告人

仲有Arma 3同Dayz

其實大家講嘅H1Z1呀 arma 3呀 dayz呀 嘅battle royale類型嘅game mode都係"playerunknown"有份參與
自己告自己?

《絕地求生》官方人員上周五表示：「已經向首爾中央地方法院提起相關版權侵害的禁制令，目前韓國分公司 Epic Games 即將遭到禁制令處分。我們早在一月份就提起訟訴保護版權，去年 7 月發佈的第一人稱射擊遊戲《要塞英雄》在世界各地流行，已經嚴重影響去年最受到歡迎的《絕地求生》市場地位。」

影響到自已市場地位就要告人，咁遲下有另一隻同類型game影響fortnite市場地位Eipc game又要告人，有fps影響COD市場地位Activision又要告人，有open world game影響到GTA市場地位Rockstar又要告人

玩fortnite d小學雞唔明嫁啦

你比人抄野都唔好告對方
呀 不過你應該整唔到d咩紅既product sor呀

宣傳廣告效果來既姐....

核心問題係 server lag + 支那掛狗

是但啦兩隻垃圾

越嚟越憎bluehole 呢間仆街公司
支持brenden green 仆街冚家鏟

各有各好玩 告嚟嘥氣
呢d game無話邊個抄邊個
唔通fifa 又話pes抄
cs1.6又話r6抄

Fornite玩家: 好玩就得啦 又冇支那外掛仔 理得佢侵唔侵權姐

兩間根本自己友 都係企鵝既

講好玩PUBG好似高人一等咁
利申有玩Pubg
掛狗多到棄game

Sor錯字 講到玩*

好似係騰訊逼佢賣

而家啲鬼佬為咗賺錢都冇乜骨氣

條友真係唔識架喎

Fortnite初頭收錢果陣根本狗也不屌

單官司打完 PUBG應該執柒左了

一開始都企硬，之後好似話比中國封殺，賣咗比騰訊就乜事都冇

藍洞係南韓公司

連登仔鍾意玩fortnite又突然唔支持版權了

pubg根本無得輸

發爛炸

自膠

不過泡菜支那更垃圾，自古已經係支那隻狗

我並唔係撐呢隻game， 不過PUBG都係抄襲起家所以冇資格笑人

成堆係咪十年冇玩過
外掛問題基本上解決左
已經好耐冇見過外掛

當然其他問題都仲有
熱門drop一開頭人一多就desync
fps drop依然有時係問題
除此之外 基本上好多問題都改善左

00後冇錢買驚

笑柒你呢d玩抄驚既狗需要理由麽

都係垃圾

吓?

吓甚麼， 事實擺在眼前pubg係抄人喎

事實呢?

唔怪得700日日跌啦屌，狗咬狗

咁得閒告人不如搞好個server同ban啲外掛狗

個論點仲係自己抄自己

跳跳虎fortnite

收皮啦
出喪屍模式自救啦柒頭

剩係hunger game已經早過pubg啦

事實，pubg抄H1Z1

家陣H1Z1仲要免費
有咩理由玩pubg

你指個本書?

聽過H1Z1未

冇專利點入佢數
咁都告得暴雪咪好唔得閒
定係韓國法律特別d

蝗告人地侵權 ? 有無人信呀

你指pubg製作人整個隻h1z1?

game都早過佢啦，只係廢左d無咩人玩

Apple samsung大戰

H1Z1:2015-Jan15
PUBG:2017-Dec12

一睇就知係H1Z1坐時光機去抄未來啦

不如你研究下兩隻驚係邊個整先
再唔係打h1z1 pubg 製作人 google下先

玩fortnite d垃圾小學雞撚知h1z1 pubg同一個作者咩

只係識砌下積木玩下泥沙斬下樹
再唔係攞枝散彈係到跳下跳下

第1隻唔係dayz咩?

玩個陣fortnite淨係覺得散彈屈到仆街
滿甲滿血兩下俾人打死左

dayz mod定dayz sa呀
不過兩者都只係hardcore survival又唔係battle royale

Daybreak Game ,Bluehole係咪同一間公司?

唔好咁 連登好多智障連PlayerUnknown係唔知係咩

Brendan Greene(AKA PlayerUnknown)係兩間公司入面design既
so?
人地兩間公司唔互告即係無限制佢一橋多用啦
(ps h1z1係有問PlayerUnknown拎license既
)

叫PlayerUnknown自己告自己
連登弱智真係好多

咁就唔好講到抄襲咁背德啦， 而家只係因為利益問題所以先採取法律行動

無授權唔係抄係咩?

FYI, 第一隻應該係ARMA 2嘅BR mod
作者係playerunknown

arma3先岩
好似係

記錯
好似2黎
以前成日睇人streaming呢隻

係arma 2
佢係改人地dayz個mod做dayz: battle royale先

喂人地有哂license俾人用喎
而家係fornite冇license

battle royale 係一種遊戲形式

cod 可唔可以告battlefield

war thunder 可唔可以過wargaming

其實應該叫大逃殺原作者告晒佢地先岩
根本好多野都係用大逃殺套戲取材既

淘寶賣翻版有咩問題
人地係平d 抵玩d wor
係咪正版賣唔出發爛渣

COD
返去食陣屎先啦cod

battle royale個模式好獨特wor
照dup都唔算抄?
而家駁唔到比人話抄 就話只係一樣
(一樣咪即係抄lor 屌 你自己舉例都舉d極相似既驚啦
定係一樣又唔等於抄呀?)
玩驚玩到short左呀?

唔知書變game(/fps)咁大改變告唔告到wor
真心

本是同根生

similar weapon都計

steam一大堆battle royale模式既game都叫獨特

個模式
個模式
個模式
個模式
個模式
個模式

你用下個豬腦諗下獨唔獨

PUBG
optimization垃圾，技術畫質仲差過10年前既game居然要中高階PC run，返去食陣屎先啦PUBG

騰訊表示 打和啦SUPER

要講都係講cs啦
講乜撚cod

如果大逃殺依套戲最近幾年先出, 順勢整埋隻game, 咁就真係堅正啦,
無紅區, 直接爆頭死

幾隻戇鳩game 都咁多毒撚出黎認屎認屁

每人開頭得一把武器 仲要睇彩數

經營Hea到咁嘅撚樣仲有面出嚟告人

以上言論禁撚似神魔之塔班毒撚話冇抄pad既

算罷啦， 賺少左仲要打官司

搞掂外掛未呀垃圾game

酸撚到

唔好講到抄襲咁背德啦， 而家只係因為利益問題！！！

#曲

又話咩酸撚到 又話比人搶生意唔抵得
屌如果呢度係高登真係推翻神魔啲post上黎撚狗

9咬9

騰訊或成最大贏家

Similar weapons都可以告
可以用武器種類告，咁PUBG告完之後咁其他FPS廠商應該可以直接開始世界大戰

BTW 絕對支持Bluehold告Epic games
PUBG告贏之後一定可以吸引返啲玩家回流
原創吖嘛

柒撚完未，咁我大學都成日抄人功課啦，自己參考返自己上一份paper都唔得

pubg連小學雞minecraft驚都唔夠打係咪要檢討下

之後有相武器既fps game可以開始互告

fps game入邊嘅槍
例如Ak咁 大家都係同Ak廠商買左版權
邊有得告 笑撚左

咁pubg有冇同槍械廠商買版權?無既話可以告得

佢係話similar weapons
佢咁講法就唔止一定要係槍名同外型撞，定位撞都告得
再講PUBG係用編號做名，即係AK、M16之類，而Fortnite係直接用Bolt action rifle、assault rifle咁叫

咁凡親有槍既game都同佢有相似武器
係咪應該人地告左佢先

除咗淨係話fortnite細蚊仔玩仲識講咩

人流流失 唔檢討下自己 反而走去屌左人先

好似係講緊要塞間公司 收左pubg錢 幫佢整game 總之係有合作關係 然後要塞自己開個大逃殺mode

而家啲game人流走左就返唔到轉頭架啦

正想講

Fortnite狗永遠都不敢面對抄GAME既事實

藍窿輸唔起真係好樣衰

連登仔當自己老屎忽清泉
連伊巴，Harry Kane都係細蚊仔

佢哋咪又係識喺網絡世界話鳩人，現實見到人咪淆哂底

Pubg
不願面對

Dayz H1Z1 PUBG係同一個作者都唔代表PUBG唔係「抄」人咖喎 個「玩法」嘅「知識產權」好明顯係跟公司而唔係跟作者喎

外國頂級球星都玩
佢地又係小學雞？人地一星期賺幾十萬磅
連登仔？？

好多傻閪連邊間公司整 pubg 都未撚知就鳩 up，傻西連登仔

高見廣春告PUBG未

前面個傻仔話PUBG抄H1Z1真係笑撚咗

每次入埸都聽到「絕地求生輔助，不封號免費試用，QQ群：xxxxxxx」 呢個又點睇，十場有7埸都喺。

播出黎troll唔得嘅

如果唔可以一橋多用
就唔會有咁多隻 一早比人告緊/整緊個時都告到收皮啦
playunknown整game係好多宣傳 live下 唔係暗地整(唔洗好似d抄驚狗咁)

話緊d唔知頭唔知路
講"pubg抄h1z1"個d fortnite小學雞呀
佢地唔係小學雞咩

暴雪真係有告過 對家仲要即刻淆底收皮

同意 支持淘寶翻版

模式似就話抄
跳傘縮圈有槍當自己獨家
咁cs咪要告到AVA仆街？
街霸係咪又要告鐵拳拳王
比人搶市場根本抵死
2隻game個server差天共地
pubg夜晚玩預佢爆server
飛機向後飛 落地斷線

外國班球星kol宣傳fortnite既影響力好大
就係基沙文個celebration都已經引到好多人去接觸隻game

h1z1
arma 3 battle royale 先係正宗

告得嬴既機會都好大..

當newbalance既事發生後

唔洗爭 大家都係騰訊

睇完呢個post, 就諗返起當年大家屌神魔之塔屌得幾勁
觀點立場話變就變。都係果樣，如果fortnite 係香港出既of地一定唔同講法，話晒最鍾意屌鳩香港人既就係香港人

唔係刀塔依d濕鳩喎ching
用番依個個案乜柒Moba佢都告得

暴雪算唔算係即時策略既始組

連個POST都係狗咬狗

headshot 呀嘛，pubg fortnite 散彈都係一兩槍headshot 死㗎啦

認真講 告得入機會好大

先唔講咩為利益乜乜乜咁幼稚
大家都係商人 有邊個唔係為利益

上面好多人都笑Similar weapons
但呢類案件要將全部嘢一次過睇
睇兩者相似度有幾多、有無原創性、相同嘅地方係咪關鍵
好多時呢啲細節位就係個官去計你有無抄嘅地方
俾我都會將咩in-game chat呀乜乜乜
只要有少少似都會list晒出嚟

如果唔係00後個啲應該有印象當年Apple告Samsung
又係list左啲電話係長方形、正面有粒制之類
最尾係告入左

同埋呢單嘢最大嘅問題係epic同BH係partner嚟
BH絕對有合理懷疑epic係拎佢哋嘅合佢內容嚟抄

至於點解當年CS唔告
因為佢蠢囉

自己隻game既改良版黎 做research 先留言啦 on9仔

小學雞含撚啦上網Google下先留言啦 仲要以為自己好撚醒感

幾時變咗賺到錢就唔可以係小學雞

論武器fortnite 一定多元化好多喎
Fortnite 有C4 有 grenade launcher 有rpg 有trap, 依家連廁所泵炸彈，impulse grenade, 噴射器背囊都有

apple 告samsung setting 係齒輪

咪on9啦, 自己google吓先嚟屌人啦 Battle Royale玩法原作者就係army3 h1z1同 pubg作者啊懞撚

大家都係游水跑步，有咩好抗議

係呀, 你搵錢少過小學雞 , 自卑未呀 ? 你係幼稚園雞 ?

咁你覺得搵錢小過人先會自卑 死毒撚

得

你自卑 係因為唔接受人地小學雞玩「垃圾」 game 都賺大錢咋嘛 , 所以咪眼紅係咁屌囉

兩個驚同一製作團隊整架老細
你夠鐘食藥未？

Poly仔
讀大學都咁撚冇腦

我有90%肯定個官唔打機
佢睇report唔會睇到呢啲
只會睇到大家都係槍 有背囊

同埋epic衰佢係訪問公開講過自己參考pubg同h1z1
仲拎埋人哋個名宣傳
加埋佢係pubg partner 身份 基本上已經入左一半

小朋友齊打交
隻垃圾
一隻免費版抄人嘅垃圾

Epic Games 最近先公布會用1億美金做公開比賽奬金，Bluehole要同佢打既話其實無著數。Bluehole都唔係D咩好野，口口聲聲話希望E類battle royale遊戲會越做越大，見人地做反而告人。抵比人超前，有名氣果陣又同H1Z1玩一樣既野出lootbox, 搞N耐先做好優化。 同Xbox合作出console 獨家唔緊要，搞到成件垃圾咁，10 fps, 泥膠屋不在話下，個瞄準垃圾到。未出個陣口口聲聲話60fps, 之後改口希望Xbox One同 Xbox One X用家可以公平競爭轉去30fps。你入到場開傘落地之後仲有20都偷笑。Microsoft 多得你唔少。＂Xbox One X the most powerful console ever made＂

係囉
神魔同png都係轉珠咋嘛
邊有抄
仲有 轉珠好唔獨特 成街都係轉珠驚
唔好講到抄襲咁背德 只係利益問題
唔係抄 只係一樣玩法
如果抄玩法都告得 咁cod應該告battefield
#曲

班食雞狗見到自己心愛既遊戲得番班支那人玩又唔知可以做啲咩 唔抵得人地越黎越多人玩剩係識鬧對家係垃圾個on9樣就覺得好好笑

變咗支那公司就咁

dayz呢？arma3係咪都可以加入戰團？

對比當年網頁版大逃殺，除左指令式同3d射擊既分別外，個模式都同大逃殺似到十足

連登真係好低質 得幾位巴打以事論事
剩底9成私怨撚係到怨

Bluehole 淨係想自己隻game grow 啫嘛

本是同根生 相煎何太急
不要分那麼細
大家都騰訊入股
大家都玩BR
大家都出自Unreal4

仲有連登友咪撚狗咬狗啦
利申:Fortnite 玩左十局就冇玩落去 岩o靚仔玩
我尼D 中坑玩間中pubg揸車睇風景

連登仔係特別d,pubg 自己個reddit d人都笑緊pubg 間公司on9

由pubg走去出槍skin已經知佢地冇貨賣要行h1z1同一條路啦
更新又慢 又冇誠意 更新埋d 3倍6倍鏡就叫大更新
個陣沙漠map又垃圾 個個都要delete file唔想排到
優化呢個問題唔講啦

某d玩某驚既連登仔最特別
話pubg抄h1z1 h1z1應該告pubg

而家最撚爽係pubg個engine係對家架 之前告佢間公司被反告攪到執埋

仲好意思講出黎 好似好威咁
借人地用佢個engine就抄
都唔知點保護其他創作者用佢個engine

咁暴雪告左paladin未呀 唔夠人爭就告人，因住自己收皮呀

喂哥仔
fortnite無抄pubg
foetnite係原創

係咪好好笑呢

唔好講到暴雪唔告 paladin就唔係抄
仲有 你一面話鳩暴雪唔去告
而家pubg去告又比你屌 你講晒啦

pubg咪又係抄大逃殺

哈哈哈
咁大分別都係抄
fortnite狗開始駁唔到 唔敢話fotnite無抄 轉而話pubg都係抄了

game模式根本冇得告
唔係一早有人告左啦lol告暴雪
地下城告所有打寶game
版權係唔for idea
唔該自己去睇下先啦

點駁唔到
你依加就駁唔到啦
你駁下pubg點唔抄大逃殺
仲有
我冇對fornite有任何意見
我連玩都冇玩
但我一睇pubg就知佢抄大逃友殺
。你駁唔到啊？

駁到未
垃圾廢物大門大獸
唔好用fornite轉移視線wo
我冇就fornite發表過任何意見

PUBG連基本運行都未做好

大門大獸呢
上水未

呢條友戇鳩開架喎
成日以為自己見解好獨特係咁搏出位

去年 7 月發佈的第一人稱射擊遊戲《要塞英雄》在世界各地流行，已經嚴重影響去年最受到歡迎的《絕地求生》市場地位。

點會無得告
你講個兩間都有告

2017年10月
近日，暴雪娛樂聯合網易正式對遊戲平台4399提起訴訟。暴雪娛樂表示，《英雄槍戰》及《槍戰前線》兩款遊戲涉嫌侵犯《鬥陣特攻》（Overwatch）知識產權，並構成不正當競爭。Apple公司近日已將《英雄槍戰》從其全球應用商店中下架。

2017年12月
去年5月，騰訊將光宇在線的《最萌英雄》告上法庭，索賠300萬元，理由是該遊戲抄襲《英雄聯盟》。今天，海澱法院通報該案件已審結，騰訊獲賠100萬元。

A抄B，C抄B
B唔係原創唔係C可以抄B嘅辯解
A一樣可以告B
只不過係Apple告Samsung之前
大家都有共識IT係base on前人嘅work去發展
唔係搞到大家要生要死基本上都唔會告 例如Oracle告Google
廢事阻礙創業發展
只不過Apple話俾大家知原來咁做可以搵到更多錢
同埋自主創業嘅鄰國參考得太多 D人先開始係咁告
你話佢地on9 我認同
但事實上真係可以咁玩

同埋如果你有留意告人個啲公司嘅股權分佈
你會留意到告人個啲通告都係嗰個自主創意大國

做野呀
你廢青黎嫁?

咁arma係咪應該告pubg

係呀屌，勁撚多掛狗
利申我玩開pubg都係咁屌

支那都告就知根本冇版權問題啦

話pubg係抄人既都無腦

h1z1 dayz battle royale個創作者咪就係而家pubg個創作者囉

人地係用返自己idea去出返自己心目中既battle royale

個個撐fornite既係咪唔用腦

加上篇文係講fortnite因為同pubg相同engine就私下偷咗黎用 無通知過原創者

Pubg防外掛差搞到d人流失係抵屌
但唔代表Fortnite咁樣做就合理
盲反pubg都唔好咁白痴啦
撐Fortnite無問題係咪當年撐神抄一樣？

"arma係咪應該告pubg"
成句都係錯

arma本身冇battle royale mod
dayz本身係隻arma嘅mod
playerunknown以dayz個mod為基本整左arma嘅battle royale

又係呢啲自己抄自己 自己告自己嘅垃圾論點

pubg都係唔係告玩法 係告UI同設計咋嘛 pubg都好多野繼承自arma啦 一開始連跳都無 後尾先加返落去

唔係話fornite個map ui 同 pubg個似咩

係呀 所以咪話pubg都有好多野"似"arma 所以arma幾時告pubg

PUBG

fortnite有得起野，前排又有thanos模式
可玩性都幾高

依個post好多廢老回應

可以不停跳槽用同一個idea嚟整嘅話 人地又何抄之有？舉個例 你跳完槽去藍洞 咁H1Z1唔通突然變咗「抄」PUBG? 唔好忘記條友已經唔係H1Z1到做 知識產權跟作者嘅話咪會形成呢個情況 可以跳槽告舊公司抄自己 咁既然知識產權係跟公司嘅話 即係話PUBG一樣係「抄」人地 只不過係同一個作者咁解 叫睇落冇咁樣衰啫 家陣咪即係五十步告百步 至於你話PUBG 點解唔畀人告？咁其實答案好簡單 一係人地唔告你 一係大屠殺玩法根本唔存在咩知識產權

所以呢單告得成實開壞先例 遊戲業等睇不停互告

Fortnite > PUBG

不服就suck my dick la

除非Bluehole 告到Epic完全唔可以再用大屠殺模式.

否則都只係一切如常,
而PUBG自己流失嘅玩家都唔會返轉頭

駁到未啊 打幾隻字都冇時間
做野你又一直係度講咁耐
駁唔到就出呢招
死廢物

Pubg 外掛多，server又廢，好失望

em
h1z1有問playerunknown(整pubg個個人)拎license
解答到你未?

啪左兩個幾鍾數
等下啦

等乜鬼
扮乜春啊你
前面幾乎頁頁都有你份
依加駁唔到就賴做野
你駁到既話
打你呢個回應既時候都駁到啦

其實好少遇到掛 之前係多啲 10場有一場 但而家打咗幾星期都唔見有掛

嘈咁耐不如睇返佢告咩先
UI 同地圖效果 而唔係大逃殺呢樣野
再加上佢自己都講 epic拎住unreal engine
隨時都可以搞到pubg要重新起過隻game

ref to 故事背景(小小)同個名
就叫抄
笑撚死人
兩樣唔同性質wor大佬
playerunknown已經係全世界公認大逃殺驚始祖
咁都可以屈佢係抄 好波
fortnite一定唔係抄啦 玩法人數地圖 ui個d一樣o者
對不對

點唔同性質
又係咪大逃殺又咪係個圈愈來愈細
駁唔到就直接話唔同
公認？
抄人就抄人啦
乜理據都冇
仲有你拎fornite出來轉換視線做乜
我講緊pubg啊

睇但小小fornite gameplay
我地照番大門大獸個垃圾logic
ref番小小野 連個名都唔同
又有得起野
都叫抄人？
照呢個道理
fornite都唔係抄人架
雙重標準

下?
"ref番小小野 連個名都唔同"
原來ON9仔黎
連fortnite狗都唔敢講唔係抄
你就歪理到一個點
你話唔係就唔係啦 笑撚死人

正名:神魔唔係抄pnd

聖鬥士星矢係抄神話故事!

下
你話係就係
pubg連個名同性質都抄埋你就話唔叫抄
fornite有得起野
名都唔同你就話抄
原來駛唔到
就咁拋句on9他仔就叫理據架啦
學你話
pubg抄大逃殺
你話唔係就唔他係啊

輸唔起

好波!!

駁唔到啊？
笑死人

全世界公認?
有冇Source?
唔好9up當秘笈

根本就同dota vs lol完全一樣，一味笑人細路先玩又話人抄，但係爭輸比人，分別在於dota唔會咁on9走去告人

我只係知
睇個名睇埋gameplay
根本同電影大逃殺非常似
但佢就話只係ref個名同背景唔叫抄
雙重標準真係玩晒

H1Z1轉去PUBG再轉去fortnite,呢個玩法H1Z1一早有而家講到佢原創咁,外掛咁撚嚴重又唔處理,以為玩家焗住一定要玩你隻on9驚,而家fortnite跑出先嚟知驚遲唔遲啲?你老母咪繼續唔好撚理外掛狗由得隻game淪為支那蛆外掛內戰囉

掃盲
h1z1係有問pubg個製作人拎license

係咪抄同好唔好玩兩回事嚟

大逃殺之父

是撚但啦, 兩隻都係垃圾GAME

ok,咁而家邊隻出先?pubg唔係第一個咁咪唔係原創

比你嘈羸又點 比埋你告得入呀d玩家都唔會返去玩pubg架啦

等睇pubg比人告番轉頭

錢囉
尊重創作者囉
你支那人黎嫁?咁都唔知

你嘈羸先黎spin我支那人啦細路

CS幾時先告哂咁多隻槍game

真心
係支那先咁鍾意抄
抄人咪會比人告 咁都唔知 你唔係支那人係咩

D人一知半解就話2隻GAME係同一個作者

H1Z1 版權係SONY

PUBG 版權係BULE HOLE

邊撚度一樣

點講好
以前仲未發起既Fortnite
PUBG只會話傾傾先啦,未係咁急
到依家差不多成半玩家走哂
PUBG就黎料
怪就怪你想食中國玩家條水
又處理得唔好衝大頭鬼(外掛鬼國
依家人地Fortnite食哂歐美市場先再諗點進攻中國(國服
起碼歐美玩家知道,班外掛仔走唔出黎
你已經輸哂啦場仗

係知道Brendan Greene係乜水就講唔出PUBG抄H1Z1啦真係

大門大獸對pubg抄大電影大逃殺呢點
已經駁唔到要扮失明
依加你出埋呢招
叫大門大獸點好？

留意番PUBG唔係告玩法一樣 上面講既大部分都係廢話
連武器差唔多都告得 睇下PUBG遲啲比幾多廠告番轉頭囉

佢地覺得版權持有人係作者而唔係公司

到而家班fortnite撚都未答到我淘寶賣翻版有咩問題

垃圾game幾撚時玩完？
成撚日聽人食雞 食雞
食你老母咩

其實pubg1月已經file緊

講出黎引人笑?
隻game ui個d 地圖size 圈ui 人數 飛降傘 紅區又係抄電影

每樣加埋一齊呀ching
好似有成十以個pt
有時分開睇 1就係1
但1+1+1+1+1+1唔止係6

LF2幾時告哂呢班仆街
大混戰模式好似係佢地原創

dota 其實可以 告尻lol

告得入先好 起碼遊戲界唔再存在一堆差唔多性質既野
迫班人無得淨改故事介面就當新game

佢地只會話外掛外掛 無第二句

何況見唔少人一死就話人外掛

首作 戰地風雲1942 2002年9月10日

所以咪話Epic仆街囉

Fortnite擺明見pubg紅就抄玩法

pubg起飛前又唔見佢加？

咁狗都有人支持

呢班人之前撐神抄？

抄咩大逃殺呀？ 舉例黎睇下？
日本果個呀？
定係想講抄 Dayz H1Z1?

咁 hit 一定會有抄

H1Z1作者係邊個？
Pubg作者又係邊個？

做新聞姐
等玩緊個隻Game啲人唔敢課 驚執笠

d小學雞邊有錢有卡課
有錢既大人又唔會驚個幾十

Fortnite 真係要俾人告...

都應該係sq enix 告先

起野打人同 fantasy earth zero 太似

根本就無得告

小小錢幾千蚊邊個會介意

上面話PUBG抄Arma嘅仲未柒完，依家又變返PUBG抄H1Z1？

我再講多次，DayZ只係ArmA 2嘅大逃殺mod

而H1Z1...

Hey folks, this is PLAYERUNKNOWN. I created the Battle Royale Mod for Arma 2 & 3 and now I'm working with SOE and the H1Z1 team to bring the game-mode into their game. AMA

H1Z1本來只係一隻打殭屍合作生存GAME，唔係大逃殺黎
後來請左PLAYERUNKNOWN先將原本H1Z1改為H1Z1: Just Survive
而大逃版mode嘅H1Z1原本係叫H1Z1: King of the Kill

最後大逃殺比較熱門，索性俾佢叫H1Z1個名
而原本打殭屍合作生存果款改左3次名，由 H1Z1 -> H1Z1: Just Survive - > Just Survive

H1Z1版權屬於SOE，岩呀，但佢原本都唔係大逃殺game黎
你確定大逃殺license係SOE手上？或者咁講，你確定大逃殺模式係有版權可言？
就當大逃殺有版權係SOE手上，SOE同PLAYERUNKNOWN簽左啲咩合約條款成班連登仔又知條春咩
人地可能講明可以跳槽任用唔嬲，唔得咩？唔得SOE就一早告緊bluehole啦 用下腦好唔好

How did SOE approach you about licensing Battle Royale?

I was watching [a stream]—they did a big team meeting there before Christmas and I think it was John [Smedley] that said “I really like what the Battle Royale guys are doing” and stuff like that, and I thought, “Oh, that’s cool. Name checking me, that’s great.” Then, the next day they were talking about the event servers having Battle Royale and I was thinking “OK, maybe I should try charging them for using my name.” [Laughs.]

About two days later, I got a DM from John saying, “We should talk. I’m John Smedley, President of SOE,” and I didn’t sleep for about two days. So then he just rang me and we talked and he said he’d love to license my idea to put into H1Z1, which blew me away because it could have been so easy for them to do their own version and not even contact me. I’m eternally grateful to them for that.

PUBG用緊UE4引擎，bluehole要問epic拎UE4 license，唔通bluehole拎完UE4 license黎用，UE4就變左係屬於bluehole嘅？？

-------------

最後返到去今次個官司
《PUBG》狀告《Fortnite》侵權：地圖、介面相似
要求法院判定《要塞英雄》是否涉嫌複製《絕地求生》相關內容。
即使 Epic Games 是我們公司目前使用引擎的合作公司，但我們支付給他們大量版權費用，雖然業務合作關係，但雙方再沒有協商的情況之下，對方擅用我們的遊戲名稱與類似的遊戲模式來達到宣傳目的，這點令我相當失望。

簡單啲講，bluehole唔係告緊Fortnite遊戲模式抄襲/山寨大逃殺，只係epic恃住有UE4引擎嘅合作關係喺度做宣傳，仲有告涉嫌複製，係咪複製就見人見智，不過拎人地個名做宣傳好肉酸

你有冇見LOL DOTA拎對方黎做宣傳

同fez差好撚遠喎師兄

Rainbow six出早過counter strike一年
邊個抄邊個話？

你睇過套野未
套電影就係叫Royale battle
pubg官網介紹時都寫Royale battle
之後
電影就掉班學生去一個島
等成地自相殘殺
死到最後一個先可以走
電影入面又係有平底 十字弓槍
呢點唔洗講啦掛？
同pubg一樣模式
即係佢告人話人抄模式
但原來佢就抄人地電影
之後電影又係時間愈耐
範圍愈小
咁都唔叫抄？

武器相似都係抄人啦，fez點會唔告得

免費game果然多小學雞玩

套野係縮圈？ 係禁區呀師兄

你係咪先係未睇過

何況用電影同遊戲比較

咁呢個世界應該樣樣野都抄

包括你撐緊隻Fortnite

咁都有得告

記錯囉
但個原理咪又係減少範圍
遊戲就唔可以同電影比？
依加講緊個模式 idea wo
即係你抄人
就可以多多借口？
照咁講fornite夠可以起野啦
咁照你個套
係咪又唔可以比
咁何來抄啊

而且
掉落個島大混戰
殺到最後一個呢點
根本抄到十足十
你依加佢抄人
你就話電影唔可以比wo
玩晒啦
得你抄人可以多多借口
Royale battle呢個名本身都係人地電影名
依加佢連個名都拎去用
抄咁
一句唔可以比就當冇野？

唔反對bluehole告人 但呢個行為係肉酸
成個market似樣既game多到數唔到
MH類 god eater, freedom wars, 討鬼
或者moba類 lol, 傳說, OW,paladin
都無涉及遊戲模式一樣就要告既公司
睇睇gungho比d 玩家嘈左咁耐都無理過神抄
點解？因為係尊重返game market呢個遊戲規則 唔係講緊版權
係人地有料吸引到大眾就要尊重玩家
粒魚蛋食唔到就應該再努力d
再講騰訊入股左就整d咁既野唔見得有幾好

玩緊 見到呢個post

見到pubg班友燥到人身攻擊就知eq有幾低 又係嘅，俾幾舊水買隻外掛驚返嚟，唔撐下又點順返條氣 。 btw division都準備出大逃殺 ，到時又可以轉戰第二隻驚了

最新出咗隻免費MH叫dauntlesa，又搵到嘢屌了

COD 都會出"Battle Royale"mode 添

人地死都唔會認pubg抄人架啦

班友覺得大逃殺模式就係抄pubg。就算唔計電影，你pubg大地圖多人連線+槍+載具呢個玩法都係抄bf, arma3, gta5啦。跳傘人地GTA、Medal Of Honor等等game都有，開槍轉第一人稱mgs有，全部game都告得pubg啦

700收購左後
自然多打手
因為大陸得呢招

到時又係一紅班pubg友先出嚟屌，當初fortnite出，冇人出聲，到近排先開始有人屌哂鬼

黎緊只會愈黎愈多game出battle royle
你地班pubg撚咪繼續屌鳩人炒都支持
繼續講以前一定係神抄狗之類既廢話囉

畀錢買隻外掛game，痴咗線咩

只見到一個淨係幫自己玩既game出聲話人地抄既情況
因為fortnite仲未出中文版或者未正式開托亞洲市場
但全球計玩家已經過左pubg

凸 睇完咁耐 成班on9仲係執著緊個大逃殺模式 由頭到尾pubg都唔係告fornite個大逃殺mode 係告佢各種細節都同pubg一樣 飛機 跳傘 執槍 縮圈依d都係pubg原創既（話抄h1z1果d 自己追多次post) fornite剩係改一改外觀 就套落自己隻驚到 當新mode 咁都唔撚叫抄？ 唔好同我講fornite又可以起野當咁多野玩 點叫抄
依家明顯核心係個大逃殺細節到 你抄撚完 加100架戰車係場到比人玩 都係抄

之前gta5出過大逃殺模式，今年bf5亦都有類似模式，話唔定遲下E3又公布多幾隻

之後D game紅左藍洞就會續間續間game廠告，班pubg撚就會話全部都係抄pubg

飛機、跳傘、執槍pubg原創

咁又係抄咩驚呀？

十幾年前gta已經有啦
唔好暴露自己年齡啦小朋友

你望下topic有冇你講緊個三樣野

老實講 game還game 戲還戲 係咪以後有拍過戲既就唔可以用黎做game?
game對game比較
我淨係知Fortnite就一定係抄襲
你話抄H1Z1又好 Arma2又好

不過你邏輯係同神抄一樣
新嘅idea（意念）通常基於舊有idea而出嚟
因為fornite加咗起野 所以就唔係抄喇

最希望佢紅起 班外掛團過哂去fornite

還返個清靜環境比pubg

雖然都開始少玩pubg 等佢出新圖再玩

下
如果你呢套係合理
pubg夠抄人啦
如果要講到最後
fornite同pubg都係抄套電影
人地套電影都未出聲
你pubg有咩資格嘈人抄

最好笑係你呢句
“老實講 game還game 戲還戲 係咪以後有拍過戲既就唔可以用黎做game?”
但人地電影唔會告人囉
自打嘴巴咪你呢d
照用番你呢套
咁係咪game有相似就唔可以做？點解個分界係你定？
我覺得idea冇分game定電影唔比？
雙重標準到仆街
對自己不利就要分開計

當年神魔就個個叫神抄
fornite 咁樣成個mode 照copy 都唔算抄
唔通pubg 抄人 fornite 就冇抄咩
難怪玩lol 班細蚊仔連lol 創辦人同dota分家偷左隻英都唔叫抄啦

當有人話pubg抄電影
班人就話電影同game要分開比
當你同佢講兩隻風格唔同
一個有得起野一個冇得起野
呢班人就通通唔計

標準係你定啊？
你拎槍wo
係咪抄doom啊？
多人連線對戰wo
係咪又抄啊？
根本得pubg呢先咁on9告人
仲最好笑係佢自己先係抄人起家
不過班死忠多多借口姐

有喪屍殭屍片
依個世界唔可以再有喪屍殭屍game

撐fortnite既當年係咪撐神抄

你話pubg係原創
你先有資格講呢句
但pubg自己都係抄人起家
你有咩資格屌人啊？
如果計落
大家都抄電影
人地電影都未出聲
你出乜聲啊？
不過死忠見不利
又要分開計咩game還game
實講晒架
我話由畫風分唔得？
由有冇得起野分唔得？

得連登先多打手，reddit唔好講r/games, 連pubg自己個subreddit都笑緊pubg on9遲早比人告番轉頭 執槍跳傘原創都講得出真係笑撚死人

戲同game 都唔同domain
當然 h1z1 係公司利益上係比pubg 抄
你咪叫Brendan Greene(代理sony) 控告blue hole

平心而論 就算個設計者有無過到bluehole 都好
都唔足以構成要告人既理由
當初h1z1都有好多不足之處 而pubg就做到成隻game完善d

而fortnite就係建基於佢本身pve mode而衍生出黎既模式
需要拆屋起野做基礎去殺其他玩家
同d人認知既抄完加d 野落去既分別係邊應該好清楚
由開頭係付屬模式到後期因為越黎越多人玩先至要拆開叫法同增加update頻率
正如cod打喪屍mode 係咪又應該比killing floor間公司告呢

你都傻
邊個定個domain界線係邊？
你定？
如果依加講抄idea呢點做界線
咁pubg咪抄人個模式囉
你硬要講用遊戲分
咁我夠可以從遊戲風格，可唔可以起野細分架
你講利益
咁你用槍對戰
咪一樣搶左其他多人對戰槍既利益
bf cs等
大家都用槍射wo
之後
“你咪叫Brendan Greene(代理sony) 控告blue hole”
你呢句就最好笑
依加討論緊邊有冇抄人啊嘛
你呢句對你論點有乜幫助？
係咪先告就贏？

可能你唔係好清楚 Fortnite點解會咁突然加BR落去
一黎br模式大熱 pubg跑出吸引好多人玩
二黎因爲pubg用緊佢個engine 所以可以直接拎返黎用
呢點作者都好無奈 突然比fortnite一野拎咗去用
Epic呢間公司真係好仆街

點解係fornite係抄pubg
而唔係抄電影大逃殺？
大逃殺出先wo
我夠可以講fornite抄大逃殺
但人地都知呢點冇得告而唔告
bluehole抄完人又要告人係仆街架

同樣道理
打喪屍夠愈來愈多game有
咁生化危機係咪又可以告？
根本係得bluehole呢d垃圾公司告人
仲要前提係佢自己都抄人idea

得喇 全世界Br mode都抄大逃殺電影 得未？
包括你撐緊既Fortnite 咁講係咪岩你心水？

喂
發脾氣做乜
有理據你咪駛囉
冇既話就收番埋d廢話啦

所以之前高登反神魔之塔係錯嫁

根本pad都係左抄抄右抄抄咁整出黎

同你講完你都唔聽 又屈人發脾氣
觀點與角度 你撐你既Fortnite啦
佢無抄 只係建基於舊有idea再加新野

神抄抄pad
pad係咪抄就唔知
但pubg就肯定係抄大逃殺
連個名都拎埋去用
仲唔叫抄？
不過人地唔似bluehole咁小家加無恥
自己抄人仲去告人姐
pubg情況就好似神抄去告人抄佢
睇下你仲撐唔撐？

pubg用Unreal Engine所以可以直接拎返黎用
咁bioshock,batman,Splinter Cell都係用Unreal Engine，咁Epic game咪可以直接拎呢3隻game用
連game engine都未知係咩就7少陣啦藍洞打手

我夠同你講完佢抄電影啦
你睇下你打左乜？
咪就係你上面個段囉
你呢堆野同番你自己講啦

班友根本d理據完全靠唔住
話佢抄電影個idea
佢地就話要分開計wo
點分既界線都要佢地定埋
實講晒架
一駁唔到就發晒脾氣
上面已經有個啦

嘈乜，全部都係抄Minecraft hunger games mode

又轉移視線想講Fortnite唔係抄
淨係Pubg抄

抄唔抄都唔係問題
但一個抄大逃殺既pubg
去告其他人抄佢？
你唔比fornite係抄大逃殺既
咁人地大逃殺都冇就聲
你抄人既pubg出咩聲啊
無恥咪呢種囉

拿拿拿
冇人轉移視線話fornite唔係抄
但人地係抄大逃殺
而唔係抄你隻垃圾pubg啊
先收皮膚先啦你

PUBG Corp 製作人兼總監 金昌漢 曾表示：「《要塞英雄》模式使用與《絕地求生》相同的名稱的行銷手法。即使 Epic Games 是我們公司目前使用引擎的合作公司，但我們支付給他們大量版權費用，雖然業務合作關係，但雙方再沒有協商的情況之下，對方擅用我們的遊戲名稱與類似的遊戲模式來達到宣傳目的，這點令我相當失望。」

神又係你 鬼又係你

你quote間公司講既野出來做理據有撚用咩
佢地係有自知之明就唔會告人啦
笑死我

駁唔到咪就係你呢種囉

準則佢地自已定，佢地話係抄就係抄，佢地話唔係就唔係
之前有個post話pubg抄bf，有pubg友就話所有遊戲都係建基於以前既遊戲，而加講Fortnite就話係抄人

「《要塞英雄》模式使用與《絕地求生》相同的名稱的行銷手法
睇到呢句就笑死我
連個名都抄人電影既有資格講呢句？

fortnite小學雞們癲晒

好有理據啊
等我都打先
pubg小學雞們癲晒
哇
即刻覺得自己贏晒

神抄無抄呀你識條鐵咩

加埋一齊呀

神抄好波

應該都係嫁啦

你不如研究下fortnite同pubg同電影既相似度再講

當一樣野
有ABCDEFGHIJK
有人抄足ABCDEFGHIJK再加個L
某群人就會話唔係抄
然後轉視線話你隻驚有A 好耐以前隻驚又有A
你隻驚都係抄返黎咋wor

笑撚左

話fortnite同fez似 應該fez告先
仲唔夠笑大人個口咩 明眼人都明我講咩 係你唔明o者

好似wo
不如你研究下先再講啦
不過你死都唔認都吹你唔漲既

加個明眼人就變得有理據架拿？
明眼人都知你係pubg打手

pubg打手咪就係咁囉，大地圖多人連線+槍+載具、跳傘、執槍、開槍轉第一人稱，全部抄返黎，跟住加個縮圈就話唔係抄

我pubg fortnite都課左唔少金黎玩
老實講 我玩就鐘意玩pubg多過fortnite
但係fortnite的確好玩過pubg
係太卡通累事
而pubg就係前期效能 後期外掛累事
而家都係keep住由支那人撐人數
而fortnite就由歐美主導

班pubg打手話fortnite 小學雞先玩呀
原來成班鬼佬youtuber 都係無錢買game 嘅小學雞

其實玩得fortnite 好易燒錢落去買skin多過pubg
所以果200蚊驚錢 計黎無乜用
Fortnite要靚既一件都買25美金先買到 仲要找番點數比你引你再課

隻畫風太child

就退一萬步當pubg有理據，而家根本你用緊人地engine,人地是但捉你一條條款話你違反授權你成隻game要由頭重做，根本你點告對面都可以郁一郁手指整死你，真係唔係弱智都唔會咁樣告佢，之前有隻game叫t human已經比佢攪到要全部回收出唔成，買定花生啦 不過攪呢d通常都幾年

定班傻仔覺得pubg條team有能力由頭唔用個engine整番pubg出黎

十足十個班撐支那強盜式係南海填海造地個套logic

守咩規則呀
呢個世界夠惡就得

fortnite player係時候去撐下小米8

pad 同神魔一樣
pad 無人玩同神魔係兩個概念
唔通神魔多人玩d 就唔係抄咩
討論點應該係兩隻game 有幾似由玩法 遊玩過程等

講歷史嘅以前gta sa online 版已經有大逃殺玩啦, 見到啲pubg 狗喺度吠話無抄人真係無眼睇

咁h1z1都可以告pubg了
除非創作版權呢d係跟人而唔係跟公司
公司無份
而arma又唔知可唔可以告到h1z1

咁點好

我諗起魔獸三個大逃殺

Fortnite執粒都唔代表pubg會多番人玩wo

pubg流走左既人 我覺得唔會番轉頭玩
都唔會因為fortnite呢隻驚 而玩唔玩番pubg

Pubg最吸引就係配衫
Fortnite set死左

又回到呢個點
以前d人成日話睇天線低低b一集會降1iq
睇黎原來玩fortnite都會

第一次聽Pugb最吸引係配衫....

而家連mobile version 都有掛

但啲衫要靠開箱抽或者Market買返嚟，同CSGO一撚樣
反而Fortnite就算Set死咗，都仲有啲抵死表情動作補救

pubg打手鬼識得GTA SA

h1z1 咪又係抄出嚟, 根本個作者靠抄起家

買左條hotpant 仲貴過現實買

嘈乜，fortnite有得起野斬樹一睇就知抄Minecraft啲hunger games mini game，幾時你pubg出黎認叻

狗咬狗

咁又唔出奇, gta 咁貴唔係人人玩得起

30秒開完工嚟就到個大門大開工 得罪講句大逃殺都係抄槍game嘅死鬥mode

又唔算死鬥既
無得番生

神抄都係抄d對對碰驚o者

差唔多啦，係改咗做冇得返生啫

做咩轉移視線呀

隻game 比支那狗玩

大陸冇理據霸地得個惡字，你pubg有撚理據咩 自己理虧仲要同個比engine你的人鬥，弱智架咩 神抄係9成，根本唔係個回事

藍洞根本就係亂咁告

完全唔合理亂咁告..

地圖同介面近似

pubg 自己 介面同地圖都似某幾隻韓國執左既game

真係要玩法律大戰 會變成

泡菜俾日本,歐洲,美國 夾攻

台灣隨時都有可能告埋一份都唔奇

泡菜有部份GAME 同台灣2002年前既GAME 好似

舉個例子

DNF，玩法同系統好似已經收左皮好多年邦博係2002年出既神諭時刻

法律大戰2018來了

仲未計公布左會出BR mode既BF, division 同COD

pubg無理據
嘩講要講到人地施捨個engine比你 有比錢嫁wor 仲要比你盜竊埋成果
fortnite都8成啦
單純改個話畫風 再加起野
你夠唔夠膽講 佢當初唔係見pubg紅先出battle royale mode?

你明唔明要構成抄襲
就係要指出入面有幾多個point係相似
當夠多point相似
個官先會分析到係唔係抄襲
而ui個d咪係相似既point之一
如果你分開每個point黎睇 咁樣有咩意思

倒底藍洞仲要係連登派駐打手幾耐？

公道自在人心 fortnite係唔係見紅就抄大家都知 係差在抄幾多
呢個世界唔係惡 大聲就等於岩

fortnite 武裝種類多d 又可以dance 同 build wall
好玩d

見到d傻閪毒撚唔可以再用pubg抄人呢個point 跟住係咁搵其他垃圾point 駁人就覺得連登真係好垃圾

上邊某user係咁話藍洞派打手
一起底 原來已經出過3 4個貶pubg既post
究竟邊個先係打手呢

唔緊要呀你咪話我打手
我又冇玩 不過見到d人google 下都懶真係覺得唔知個d人個腦同隻手平時有咩用

睇字啦ching
唔係話你

btw同意下半
fortnite狗好柒

Sor 未訓醒

Fornite可以起野係幾好
但d玩家唔好咁唔知醜得唔得

咪就係，google下arma3,bf,gta5都懶

啱啱瞓醒，個大門大肯認pubg抄cs死鬥mode未？

玩fortnite 免費, 比錢買skin買emote不知幾抵比 fortnite我敗左幾百都可能得個吉

i mean PUBG得個吉

pubg從來都係賺錢game
一早已經回本再買多幾隻game都得

有槍就抄?
不如你研究下pubg個指控指fortnite有幾多共同之處先

你係咪未玩過cs死鬥呀，幾時淨講槍

算啦 你都係睇下有無fortnite同pubg咁似先再講

又要轉移視線，其身不正仲好意思話其他game抄

已見盲反
繼續ot先 唔理你

PUBG想搞電競吸金

不過D人氣又比對家吸走曬

腦羞成怒搵FORTNITE開波姐

PUBG係幾好玩

不過節奏慢

外掛多

一半時間都係到汁野

都係死因黎

FORNTITE我未玩過

不過連SHROUD都話FORTNITE好似毒品咁

玩完之後你唔會想玩返PUBG

而且硬件需求低

免費

而且有得起野電圈優勢無咁大

變相有機會比你打操作

而且卡通化鬼佬又BUY

講真PUBG搞到咁都係自己拎黎

如果佢一早就鎖大陸區

其他地區玩家唔會流失得咁勁

舔共既下場

岩岩一CHECK 原來

年頭PUBG平均都有300幾萬人玩

原來而家跌到得返90幾萬

唔怪要開吉啦

有冇收益就睇告唔告得入

你隻垃圾pubg同大逃殺9成似
抄完人仲要扮唔係抄屌其他人抄

鬼咩
就係因為比大陸收購左
愈搞愈垃圾
終於要出大陸最叻既網絡打手
睇隻大門大獸就知啦